大圍神獸

係就快啲出手

唔係就散

喺度同佢吹水做乜9

左膠唔該行開啲

最起碼講左15分鐘

搞完仲幫佢執做乜鳩